有無Ching攞住紮花係街扮等女

係中環行黎行去扮等女

唔怪得我岩岩放學返屋企到依加出門口仲係同一條友企係地鐵站閘口

小妹自己送花俾自己

我見d黑面靚女就送 食左幾件了

梗係入地鐵站企
有冷氣又大把野睇

頭先見有位男士攞住紮花係ifc同香港站間來回

小妹無花收
Ching介唔介意互惠互利一下

食晏見到佢 放工又見到佢